日日喺屋企好無聊 有無巴絲想收下聖誕卡

日日喺屋企唔知有咩做 想寫吓聖誕卡
唔知有無巴絲想收

如果想收可以send email比個地址同埋名我
我寫完會send email俾你先再寄出

希望大家有個開心聖誕 無另一半都唔怕

屌唔記得留email

pphk04@yahoo.com

email咗你

有幾大波

有關係咩